果d出術幫奶共派嘅選舉主任，大家打算點處理

裝修？私了？黑警都比人私了，無理由佢地唔洗

twitter

裝修比佢哋知咩叫免費藝術裝修，屎魔法ready，喵撚住佢哋個嘴，我要睇食屎表演

召喚solomon yue

短期：國際戰線
長期：神獸

動議立刻獅鳥青衣，油塘選舉主任，記住遲來嘅公義，就係不公義

推

push